舉報啊屌 好撚恐怖嘅對家文宣

1/20

Report 即***

收錢做野緊係有質素
咪入去比view好過
唔小心入左去比個dislike 再comment屌鳩黑警
report冇用 youtube奶共

2/20

屌

3/20

推 嚇死媽咪

4

5

咪話囉屌

6

up

好撚堅

仲有好多
見到微博個邊都有傳呢啲英文影片文宣
唔知有冇擺上Youtube
乜都抄死撚左佢啦

你講到咁吸引我走左去睇
D 動畫係幾高質
但將d事實調轉晒黎講
警察堅忍咁撤退？
覺得好嘔心
明明就係政府同警察破壞法治在先

中共開始岀招

大陸動畫人才其實一向高質, 只係用錯哂地方

一啲都唔吸引啊屌

推

檢舉左啦

似中宣部出錢俾鬼佬公司做

個內容好低b

reported

咁其實講人材 大陸真係極多

不過其實我覺得啲藍絲廢老見到會好撚不安

Push

是 生錯地方

全片冇任何真實鏡頭

屌啲外國人藍絲就咁睇旁觀者唔會諗咁多

個thumbnail好恐怖我唔敢click入去
點樣唔俾view數舉報

幾秒即走

因為而家YT計quality hit rate

中國動畫好核突喎
有咩高質動畫做過出嚟？

喜羊羊算唔算

屌你入去report 咪有views囉
用呢條link舉報啦

動畫嚟講都幾高質

Youtube一向都係咁
你咪撚再推

reported
disliked
comment

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

㩒入去但無睇曬係唔會計View㗎
全部手足㩒入去Dislike + 英文Comment啦

push

唔好係呢到推
人地大撚把啦
你貼出黎把撚

冇用

REPORTED
留言都好多人話FAKE
11萬VIEW成萬一個DISLIKE
YOUTUBE都唔理嘅話
都要搵班美國議員幫手問吓GOOGLE係唔係任呢啲中共宣傳橫行先得

唔好貼出黎

有錢收無錢收分別
段片真係高質

屌 啲畫風好不安

鬼佬質素咁差

一向都大把fakes news
你唔好推呢個post咪算
檢舉係冇撚用

要點先可以舉報channel？手機得唔得

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

P牌幫推

又抄

青青的小草正在唱

係我都唔小心睇左次，但真係無樣嘢係真點信得過。
同事實相反。

個thumbnail好似鬼

咪臭閪

唔講大陸自己出個啲
其實依家日本好多動畫或者game都會搵支那外包做某啲part咁樣
當然好多質素都好麻麻

10.20

report jor but push

入到去即pause,report完就出返黎

檢舉左

已report

reported
成個channel都要report

搞撚到我唔敢睇

佢段片個名叫咩，叫手足直接search，咁就唔洗睇條片都可以report

條聲係咪個撚屌蕭叔叔

絕對唔是正苦作風！佢哋冇咁高章牌...仲要帶美式作風..鬼佬最Buy 事源西班牙.英國.智利示威已經有鬼佬藍絲話香港輸出抗爭方式..會影響當權者政府執政

蕭叔叔好黃

應該係鬼佬黎

但佢地啲內容都係照係得腦殘先信果啲咩外國勢力煽動
同咪已經鋪天蓋地睇到警暴都可以話警察唔會打人同開槍仲要唔拘捕
邊個信
同咪有實片唔用要用動畫咁on9

維穩費中共大擺
俾啲錢大陸整完再扮香港人整

連登點樣直接用app開？

推 cls

而家日本好多動畫
都有工序外判俾強国做
所以佢地唔係無技術

Reported and push

report左咗耐仲係到？？ 再report先

認真我唔禁入去要點report

痴撚線 真

屌真係痴撚線㗎喎
天壇大佛畫到畀人打斷頭

PUSH

屌，推呀！！！

好高質咩 真係唔多覺 有一半都係動畫黎 完全冇真實片段 毫無信服力 真係傻嘅先信

Done

Report 邊間公司

點解youtube app冇得檢舉條channel

驚乜，會信既智慧高極有限

無警城市

police係點嚟？有冇讀歷史

都話旁觀者清中立撚外國人會當真

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

已舉報

Tui

我第一下諗到呢個

Reported

pushhh

又唔好咁講，我地都有好多高質片同文宣係大家義務做出黎
真係唔排除做果個真心覺得啲黑警無問題

focus返內容係fake就得

喜羊羊嚴格講其實係香港人做
原作走左之後創作開心超人

利申：有接觸相關工作

推啊屌 夠膽做唔夠膽認

report!

葛咸城咩DLLM

都係共產黨既錯
為左發展 為左超英趕美
簡化左好多野/字/文化
連倫理道德都簡化埋

無可否認發展得好快 快到令人難以置信
不過全部都係趕工趕出黎 唔係抄襲 就山寨/偷人技術
太多醜陋面/黑暗野 國民質素亦都跟唔上

幾高質都無用，喺外國人眼中，只要係政府/當權者角度去做文宣，幾靚都只不過去propaganda

無腦藍絲乜都剩係識抄，但永遠都唔明佢地企喺極權一方係無資格扮受害者

dislike report block 大家要做齊三寶

做乜

Real

低質 不了

問題睇嘅好多唔係深黃架麻

reported
dislike > like

一張真實圖都無。。。。。

喺YouTube search ‘a city without police’
就可以見到條片
唔好撳落去幫佢賺click view
條片右邊有三點
撳落去 舉報 揀原因 就搞掂

由佢啦，唔使睇

好黑暗

D技術咁差 抄之前18國語言既抗爭動畫

笑到唔知講乜好

推 檢舉

咪又係抄

條片咁得人驚

pish

done

好靚
但認真冇內容
點包裝都冇用
因為俾民眾真係好冇代入感

no time stamp but simply reporting would that work? don't want to watch the video

（魔法教學）裝修唔洗下下用火既，仲可以用水

痴撚線 好撚恐怖 整果條友一定係痴線
一齊檢舉

已舉

2008年水準黎好高質咩

You can just search the name 無警城市 on YouTube and you can find a button lol

報已舉

The report button I mean

基本上都喺扮慘搏人同情
一講外國勢力呢嗰point已經露晒底

推 report

推。

檢ed

呢個無可否認，可惜可惜

F

C

report

洗佢熱門comments
自己友嘅全部like晒

pushhhhh

動畫高汁
但內容完全無事實根據
就算係藍絲都好難代入到
講真要藍絲動容 起碼都要加d裝修 獅鳥鏡頭掛
或者佢根本搵唔到有說服力的事例所以全動畫啦

蕭叔叔把聲？

幾乎成條片都係CG嚟
佢個旁白將示威者描述得幾恐怖都好，都無幾多個真實鏡頭支持
係唔係真係覺得外國人on9，會唔識思考
仲讚佢高質

YouTube 奶共咩
明明佢地冇任何收益

屌！完全顛倒「眾生」黑暗「料理」

已經有巴絲開過post，點解report極條片都仲係到！
一齊report!!!!

就算report完之後唔下架, 都會減低呢條片 被推介嘅可能性, 所以多一個report真係多好多

差好遠喎，壓低啲就蕭叔叔咩

啲畫風勁似外國啲game
好撚專業

屌，啲人想有人科水整動畫咁艱難，做呢啲propaganda就咁肯揼錢

既然何君堯都用我哋首榮光

不如我哋嚟二次創作一下啦

用實片邊有得作故仔

高質但拎黎呃下第一次接觸既鬼佬就得既。無香港人會信廢佬會信但比屎佢睇都一樣信所以無所謂

用錢請外國勢力整出嚟

CLS

手足之前整個幾條正啲

點解唔用新聞片段 要畫出黎?
因為係假架夠膽做用新聞片啦

有無腦架！理佢都浪費青春啦！變相幫對方宣傳！

我懷疑個10幾萬View都係連登仔睇既數！

屌
好撚恐怖啲公仔
已re

pause前聽左幾秒
把死人聲好難聽

屎羊羊點解搞成咁

下面啲留言好正反而等啲外國人睇到應該會仲好 全部有文有理有point

好恐怖既 Propaganda

YouTube咪啫係google
Google奶到雪雪聲

dislike+report

吹到好撚誇張

勁就勁在呢度。
用動畫表達到不安，影音氣氛缺一不可，整到咁係幾難既事。

reported and have left comment.

笑撚死 無警城市

咁似Diablo 啲cinematics⋯⋯

那那林去report

藍絲反擊戰

係做得幾好 但同我地個幾條動畫差幾十皮

係唔係類似watch time之類

感謝巴打好詳細

多謝share

wtf

話係就係
又係藍絲野，又想向年青人宣傳，又當外國人冇腦

Report唔到嘅？

即係歌頌連登贏咗

又屈有大台有外國勢力
又話people live if fear,睇下d片幾多市民拍晒手就知fake啦

係

動漫節果啲國產虛擬偶像有浸支味

Report 咗，冇睇到
段動畫係咪Counter 我哋之前多國語言反送中動畫

推
但點解要加密 再開過啦

比左幾撚多錢整
垃圾港共

721

中共又出下三流招數

the division?

英文片我睇你啲賤種藍絲點撚樣comment

我地好似兩個月前都有，而家少左

推， dislike 同 report

檢舉先

reported fake news

連打網絡戰都輸比藍c

齋係個旁白都有機會呃到對件事一知半解嘅外國人

好恐怖咁 睇到封面已經唔敢睇

咪撚搞到個個走入去睇推高個view啦

有幾點
1,支持中國既野點樣檢舉都唔會block 之前已經有人講
2,經常限制講中國壞話既youtuber講中國時事既片既廣告收入(黃標)
3,藍絲奶共廣告照上

淨係第二點已經其心可誅,當你限制人地講呢類話題既收入,咁個班人就會偏向唔想出呢類片 間接限制言論自由

V

內容倒撚番轉講，好辛苦先睇哂，睇完即report

佢一講外國勢力其實啲外國人覺得被冒犯就唔會想睇

根本就係

攬炒、炒到盡！1

[香港人權税 + 停止聯邦儲備局/美國所有銀行借貸給 國企銀行/偽民企銀行]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦，。
一國兩制 ，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心對留港做生意。
對內地投資的資金 有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再藉錢給中國 ，中國的二萬幾億美元外債，必然大鑊！ 要求中國將 承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行 借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 大部分貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決抵擋的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，總比把貨物/資金直接運大陸信得過和可靠， 外資也從中得益甚多。

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好 ; 例如各類的簽證增加大量費用， 內地國旗和偽民企所有產品另外加稅

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/POPO打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

我意思係YouTube report個度會叫你填time stamp 但我無填 因為成段片都係垃圾 想知咁樣report work唔work
利申照port左兩次

真係好噁心已report

d聲有d似r6